[睇完圖有咩感想]馬來西亞叫雞app 被控推廣叫雞

sugar daddy

1Q題
估下張圖係邊度?

香港政府呢啲正經嘢又唔做

香港夜景
揚威海外

東方之珠
下一句係咩